Blue silk dark shop

大家請注意有好多商業都係黑店
如果，大家想反暑假工又想輕輕鬆鬆咁賺錢認住呢間咁PK既公司
天鳥X樂王國
首先，成間店係藍絲員工係咁同D 家長放學討論政治既野
話學生點衰格 破壞社會 令今日幾個學生反5到學 佢地收入又少左。。。聽到都反哂白眼
有一次，我叫我既FD 代一代堂補習姐，趕尻人走 又話人地濃妝 着短褲 戴CON都比人話 咩事啊～我得1hrs 50蚊 反得幾個鐘 總要每日對住咁多個小朋友 2 vs 10

重點 重點 重點 重點 重點
間pk係唔會出人工 你要係咁吹佢，佢先會出住一半先
e.g7月反工，你會係8月尾先收到糧 你要係咁問 要係咁追先收到錢
如果 你反左7同8月既工 咁你係9月底只係先收到7月份一半既糧
收學生既錢 就係既時現金，但係出糧既話就係你追到就追 追5到既話 白做

人工又拖到咁內 1個前反工 下月底先有 食得屎啊～
介紹2個朋友反工 總係到嫌3 嫌4
咁有本事比多少少錢來 煩到死
☝️認住呢間黑店 錢就賺 糧得少少 總要拖 大家都係學生
反個pt都咁煩